En ces temps de COVID-19, j'ai eu le temps de réfléchir à un projet qui serait utile, et j'ai donc décidé de faire un shop online d'informatique 
(Je me suis grandement inspiré d'un live twitch qu'un programmer américain avait fait ainsi que les cours de Mr. Maccaud prof EPSIC) mais avant cela je m'etais fais un systeme d'inscription et un systeme de tchat pour m'enretreiner au python et SQL

Vous pouvez donc acheter ordinateur NAS et server ainsi que divers accessoires informatiques pour que même confine à la maison, vous puissiez avoir du matériel informatique afin de vous occuper en ces temps troubles...

Le site web se compose en 2 parties :

*  Utilisateur http://localhost:5000 cette page sert à s'enrengistrer et editer son profil utilisateur, passer commande , mettre des commentaires sur les produits
*  Administrateur du site web http://localhost:5000/admin/login   (login = admin , mot de passe= admin) , cette page sert à ajouter editer ou suprimmer les produits, categories, commentaires et commandes

Vous trouverez ci joint le wiki de mon projet qui comporte 3 points essentiel du projet 

1.  Quesque git et comment utiliser
2.  L'installation de mon projet
3.  Utilisation de mon projet

[Cliquez ici pour rejoindre le wiki](https://gitlab.com/celestice/shop_module_104_epsic_aurelien_guidi_info1b/-/wikis/home)



![](https://gitlab.com/celestice/shop_module_104_epsic_aurelien_guidi_info1b/uploads/34533bfddba5b341f531b921462604c0/Annotation_2020-04-17_212336.jpg)


HAVE A LOT OF FUN
